[{"date":"05.10\n2015","title":"Mieszkania i biura gotowe do odbioru na b\u00f3\u017cniczej 1","contents":"<br><br>Im bli\u017cej centrum, tym lepiej. Przedsi\u0119biorcy chc\u0105 bowiem zapewni\u0107 dobry dojazd do biura zar\u00f3wno klientom, jak i&nbsp;pracownikom. Wa\u017cne jest tak\u017ce otoczenie i&nbsp;s\u0105siedztwo innych istotnych, z&nbsp;punktu widzenia danej firmy, instytucji. Dotyczy to w&nbsp;szczeg\u00f3lno\u015bci kancelarii prawnych, notarialnych, biur nieruchomo\u015bci, czy wszelkiego rodzaju firm doradczych, kt\u00f3re swoje siedziby sytuuj\u0105 najch\u0119tniej&nbsp; w&nbsp;pobli\u017cu siedzib s\u0105d\u00f3w, w&nbsp;\u015br\u00f3dmie\u015bciach du\u017cych miast. Idealne miejsce dla firm, o&nbsp;kt\u00f3rych mowa powy\u017cej stanowi&nbsp; obiekt przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1. Niedaleko st\u0105d znajduje si\u0119 S\u0105d Okr\u0119gowy i&nbsp;S\u0105d Rejonowy, a&nbsp;tak\u017ce siedziba Prokuratury Okr\u0119gowej i&nbsp;wiele innych instytucji zwi\u0105zanych z&nbsp;Temid\u0105. Budynek jest doskonale skomunikowany z&nbsp;reszt\u0105 miasta dzi\u0119ki przebiegaj\u0105cym obok liniom tramwajowym i&nbsp;autobusowym. Powierzchnie biurowe w&nbsp;stanie deweloperskim oferowane s\u0105 w&nbsp;cenie od 7500z\u0142 + VAT za 1 m&nbsp;kw. Cz\u0119sto zakupowi biura towarzyszy zakup mieszkania w&nbsp;tej samej lokalizacji np. dla poszukiwanych specjalist\u00f3w z&nbsp;innych miast. Na B\u00f3\u017cniczej 1&nbsp; na sprzeda\u017c pozosta\u0142y mieszkania&nbsp; o&nbsp;powierzchni od 55 m&nbsp;kw. do 66 m&nbsp;kw. w&nbsp;cenie od 6400z\u0142 brutto za 1 m&nbsp;kw. Mieszkania s\u0105 ju\u017c gotowe do odbioru. Pozosta\u0142o jeszcze kilka na sprzeda\u017c. Na parterze budynku przewidziano sklepy. W&nbsp;holu znajduje si\u0119 recepcja. Obiekt jest monitorowany&nbsp; i&nbsp;wyposa\u017cony w&nbsp;podziemn\u0105 hal\u0119 parkingow\u0105. Koszt zakupu miejsca parkingowego to 2000z\u0142 + VAT za 1 m&nbsp;kw.<br>TUTAJ ZNAJDZIESZ MIESZKANIA NA SPRZEDA\u017b:<br><br> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3064,3073.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3064,3076.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3065,3089.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3065,3091.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3061,3092.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3066,3103.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3066,3109.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3064,3115.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3065,3133.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3063,3143.html<\/p> <p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3066,3148.html<\/p> TUTAJ ZNAJDZIESZ WOLNE LOKALE BIUROWE<br><br>Z biur i&nbsp;mieszka\u0144 wida\u0107 Stare Miasto.Tak mo\u017cna np. zaaran\u017cowa\u0107 mieszkanie.Uwag\u0119 zwraca \u015bmia\u0142a kolorystyka powierzchni komunikacyjnych.Ciekawy design wej\u015b\u0107 do mieszka\u0144 z&nbsp;klatki schodowej.Na parterze znajduje si\u0119 wsp\u00f3lna recepcja ochrony cz\u0119\u015bci mieszkalnej i&nbsp;biurowej.<br>Pomimo \u015bcis\u0142ej zabudowy naoko\u0142o znalaz\u0142o si\u0119 miejsce na zielony dziedziniec.<br>","id":"391","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,391,.html"},{"date":"05.10\n2015","title":"Drzwi otwarte - relacja telewizyjna i fotograficzna","contents":"<p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">W sobot\u0119 19 wrze\u015bnia br. przeprowadzili\u015bmy akcj\u0119 DRZWI OTWARTYCH na czwartym etapie Osiedla Marcelin oraz w&nbsp;budynku mieszkalno-biurowym przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1 w&nbsp;Poznaniu. Zainteresowanie przeros\u0142o nasze oczekiwania. Pojawi\u0142y si\u0119 dziesi\u0105tki os\u00f3b. Przyj\u0119li ich&nbsp; nasi doradcy: architekci, budowla\u0144cy i&nbsp;specjali\u015bci z&nbsp;&nbsp;Biura Sprzeda\u017cy. Pokazane zosta\u0142y mieszkania gotowe do odbioru, w&nbsp;tym&nbsp; wyko\u0144czone \"pod klucz\" mieszkania pokazowe na Osiedlu Marcelin oraz powierzchnie biurowe przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1. Te osoby, kt\u00f3re nie dotar\u0142y do nas&nbsp; w&nbsp;sobot\u0119 mog\u0105 po uprzednim um\u00f3wieniu si\u0119 telefonicznym - tel. 61 859 40 04 b\u0105d\u017a mailowym - e-mail: biuro@ataner.p)&nbsp; odwiedzi\u0107 obydwie inwestycje we wszystkie dni robocze.<\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">PONI\u017bSZE LINKI PROWADZ\u0104 DO RELACJI TELEWIZJI WTK Z&nbsp;DRZWI OTWARTYCH<br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"> <\/p> <p>http:\/\/wtkplay.pl\/video-id-20698-z_wizyta_na_marcelinie<\/p>  <p>http:\/\/wtkplay.pl\/video-id-20696-mieszkania_na_marcelinie_pod_klucz<\/p>  <p>http:\/\/wtkplay.pl\/video-id-20695-sobotnie_drzwi_otwarte_atanera_na_bozniczej<\/p>  <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br>FOTORELACJA Z&nbsp;DRZWI OTWARTYCH<\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p>&nbsp;&nbsp; Przed gmachem przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1 ju\u017c przed rozpocz\u0119ciem DRZWI OTWARTYCH gromadzili si\u0119 pierwsi ch\u0119tni.Na Osiedle Marcelin przysz\u0142o tyle os\u00f3b, \u017ce co jaki\u015b czas w&nbsp;Biurze Obs\u0142ugi Klienta tworzy\u0142a si\u0119 kolejka ch\u0119tnych do obejrzenia mieszka\u0144 pokazowych.Z zaciekawieniem ogl\u0105dano wyko\u0144czone i&nbsp;wyposa\u017cone w&nbsp;armatur\u0119 \u0142azienki i&nbsp;ubikacje na czwartym etapie Osiedla Marcelin.<br><br>Sprawdzano jakie s\u0105 widoki z&nbsp;balkon\u00f3w poszczeg\u00f3lnych mieszka\u0144. Podoba\u0142o si\u0119 to, \u017ce z&nbsp;dala wida\u0107 Lasek Marceli\u0144ski.<br><br>Niesamowity widok na Stare Miasto z&nbsp;balkon\u00f3w mieszka\u0144 budynku przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1 zafascynowa\u0142 tak\u017ce reporter\u00f3w popularnej pozna\u0144skiej telewizji WTK, kt\u00f3rzy relacjonowali \"na \u017cywo\" nasze DRZWI OTWARTE.Po nowoczesnym obiekcie przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1 klient\u00f3w i&nbsp;reporter\u00f3w WTK oprowadza\u0142 nasz architekt.Tak jak w&nbsp;obiekcie przy B\u00f3\u017cniczej 1 r\u00f3wnie\u017c na Osiedlu Marcelin o&nbsp;mieszkaniach pokazowych opowiada\u0142a nasza pani architekt.Wiele os\u00f3b spacerowa\u0142o po Osiedlu Marcelin przygl\u0105daj\u0105c si\u0119 infrastrukturze.<br>Po zwiedzaniu by\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozmowy na temat warunk\u00f3w zakupu mieszkania.<br><br>Na zako\u0144czenie wizyty ostatni rzut oka na osiedle z&nbsp;balkonu jednego z&nbsp;mieszka\u0144 pokazowych.","id":"392","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,392,.html"},{"date":"24.09\n2015","title":"Najnowsze wydanie magazynu moje m 18\/2015","contents":"<br> <br> <br>PRZEGL\u0104DAJ!<br>","id":"390","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,390,.html"},{"date":"16.09\n2015","title":"Mieszkania pokazowe na osiedlu marcelin 4","contents":"Zach\u0119camy do odwiedzenia czwartego etapu Osiedla Marcelin,&nbsp;kt\u00f3rego budowa w\u0142a\u015bnie dobieg\u0142a ko\u0144ca. Mo\u017cna tam obejrze\u0107 i&nbsp;kupi\u0107 gotowe \"pod klucz\" mieszkania pokazowe. Zapraszamy w&nbsp;dni robocze - od poniedzia\u0142ku do soboty - po wcze\u015bniejszym um\u00f3wieniu si\u0119 telefonicznym z&nbsp;przedstawicielem Biura Obs\u0142ugi Klienta tel. 605 202 728 lub 605 208 494.<br>MIESZKANIE NR 39<br><br>rzut mieszkania<br>MIESZKANIE NR 65<br><br>rzut mieszkaniaMIESZKANIE NR 116<br><br>rzut mieszkania","id":"384","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,384,.html"},{"date":"14.09\n2015","title":"Ataner na targach mieszkaniowych","contents":" <p>W weekend 12-13 wrze\u015bnia 2015 r. Ataner uczestniczy\u0142 w&nbsp;TARGACH MIESZKANIOWYCH, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w&nbsp;hali Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich. Zaprezentowali\u015bmy tam nasze inwestycje: Osiedle Marcelin etap IV oraz budynek mieszkalno-biurowy przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1, gdzie mieszkania s\u0105 ju\u017c gotowe do odbioru. Zaprezentowali\u015bmy tak\u017ce wie\u017cowiec mieszkalno-biurowy, kt\u00f3ry budowany jest przy ul. Towarowej 37. Zwiedzaj\u0105cy podchodzili do&nbsp; stoiska sp\u00f3\u0142ki Ataner i&nbsp;dopytywali si\u0119 o&nbsp;szczeg\u00f3\u0142y naszych inwestycji. TARGI MIESZKANIOWE sta\u0142y si\u0119&nbsp; okazj\u0105 do tego, aby w&nbsp;jednym miejscu zapozna\u0107 si\u0119 z&nbsp;ofert\u0105 70 deweloper\u00f3w oraz bank\u00f3w i&nbsp;biur obrotu nieruchomo\u015bciami.<\/p>  ","id":"381","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,381,.html"},{"date":"14.09\n2015","title":"Mieszkania gotowe do odbioru na marcelinie","contents":" <br><br><p>Osiedle Marcelin znajduje si\u0119 w&nbsp;bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie zielonych p\u0142uc pozna\u0144skiego Grunwaldu \u2013 Lasku Marceli\u0144skiego, kt\u00f3rego atrakcj\u0105 jest m.in. pi\u0119ciokilometrowa \u015bcie\u017cka dydaktyczno-przyrodnicza oraz tor rowerowy.&nbsp; Osiedle Marcelin niejako wtapia si\u0119 w&nbsp;Lasek Marceli\u0144ski. Pomi\u0119dzy budynkami mieszkalnymi pozostawiony bowiem pozosta\u0142 starodrzew. Sporo tu tak\u017ce nowo nasadzonych drzew i&nbsp;krzew\u00f3w oraz kwitn\u0105cych od wiosny do p\u00f3\u017aniej jesieni ro\u015blin ozdobnych. Wzrok ciesz\u0105 tak\u017ce zadbane trawniki. Osiedle Marcelin jest dobrze skomunikowane szybk\u0105 komunikacj\u0105 &nbsp;z centrum Poznania. Niedaleko znajduje si\u0119 du\u017ce centrum handlowe King Cross Marcelin. W&nbsp;bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie znajduj\u0105 si\u0119 szko\u0142y i&nbsp;przedszkola. Osiedle Marcelin sk\u0142ada si\u0119 z&nbsp;czterech monitorowanych wsp\u00f3lnot mieszkaniowych z&nbsp;portierniami ochrony, bezpiecznymi placami zabaw dla dzieci i&nbsp;podziemnymi halami parkingowymi dla samochod\u00f3w osobowych oraz dla rower\u00f3w. &nbsp;Budynki wyr\u00f3\u017cniaj\u0105 si\u0119 ciekaw\u0105, zr\u00f3\u017cnicowan\u0105 architektur\u0105. Mieszkania s\u0105 przestronne, dobrze o\u015bwietlone, &nbsp;&nbsp;z przestronnymi &nbsp;balkonami i&nbsp; jasnymi kuchniami wyposa\u017conymi w&nbsp;du\u017ce okna. &nbsp;W centrum osiedla znajduje si\u0119 przestronny plac wyposa\u017cony w&nbsp;\u0142awki&nbsp; z&nbsp;fontann\u0105 w&nbsp;centralnym miejscu. Znajduj\u0105 si\u0119 tutaj kawiarnie, sklepy i&nbsp;punkty us\u0142ugowe. Do dyspozycji mieszka\u0144c\u00f3w jest si\u0142ownia i&nbsp;boisko, &nbsp;a jesieni\u0105 zostanie udost\u0119pniona sporej wielko\u015bci sala sportowa. Jest tak\u017ce tzw. zimowy plac zabaw dla dzieci. Dobieg\u0142a ko\u0144ca realizacja czwartego etapu Osiedla Marcelin. W&nbsp;ramach zako\u0144czonego IV-go etapu Osiedla Marcelin pozosta\u0142y jeszcze mieszkania gotowe do odbioru o&nbsp;powierzchni od 53 m&nbsp;kw. do 88 m&nbsp;kw.;&nbsp; r\u00f3wnie\u017c w&nbsp;ramach rz\u0105dowego programu MDM \u2013 Mieszkanie dla M\u0142odych, &nbsp;w cenie od 5900z\u0142 za 1 m. kw.&nbsp; <br> <br><\/p><p>TUTAJ ZNAJDZIESZ MIESZKANIA NA SPRZEDA\u017b:<\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3183,3203.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3183,3206.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3187,3214.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3188,3221.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3190,3229.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3191,3242.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3234,3254.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3192,3255.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3194,3292.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3236,3293.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3236,3296.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3236,3306.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3237,3309.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3237,3317.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3195,3319.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3238,3341.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3238,3342.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3238,3347.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3239,3357.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3239,3359.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3239,3363.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3240,3375.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3240,3378.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3240,3379.html<\/p> http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3240,3380.html<br><br><p> Zapraszamy do obejrzenia mieszka\u0144 pokazowych na 4 etapie Osiedla Marcelin, kt\u00f3re s\u0105 tak\u017ce na sprzeda\u017c.<br><\/p><br><br> <p>Mieszkania s\u0105 przestronne i&nbsp;dobrze o\u015bwietlone.<\/p> <br><br>W mieszkaniach pokazowych znajduj\u0105 si\u0119 estetycznie wyko\u0144czone \u0142azienki i&nbsp;toalety.<br><p> Budynki wyposa\u017cone s\u0105 w&nbsp;windy i&nbsp;dobrze zaprojektowane klatki schodowe.<\/p><p>ZIELONY MARCELIN ZAPRASZA!<\/p><br><br>Osiedle Marcelin niejako wtapia si\u0119 w&nbsp;Lasek Marceli\u0144ski. <br><br><br><br>od wiosny do jesieni dzieci mog\u0105 si\u0119 bawi\u0107 na centralnym osiedlowym placu zabaw oraz na placach umiejscowionych w&nbsp;ramach poszczeg\u00f3lnych czterech wsp\u00f3lnot.<br>Kiedy jest ch\u0142odno do dyspozycji maluch\u00f3w jest tzw. zimowy plac zabaw pod dachem.<br> <p>Pod ziemi\u0105 znajduj\u0105 si\u0119 przestronne hale parkingowe.<\/p><br><br>Nie zapomniano o&nbsp;rowerzystach, do kt\u00f3rych dyspozycji s\u0105 zamykane pomieszczenia na rowery.<br>Na Osiedlu Marcelin, podobnie jak i&nbsp;na innych atanerowiskich osiedlach, pieczo\u0142owicie dba si\u0119 o&nbsp;ziele\u0144.","id":"382","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,382,.html"},{"date":"28.07\n2015","title":"W trosce o histori\u0119 miejsca w centrum poznania.","contents":" <p>Budowany przez Ataner budynek przy ul. Towarowej 37 zr\u00f3wna\u0142 si\u0119 ju\u017c z&nbsp;Delt\u0105. Do dachu pozosta\u0142o jeszcze 5 kondygnacji.&nbsp; Jednocze\u015bnie obok trwa przygotowanie placu budowy pod kolejny, wy\u017cszy wie\u017cowiec. W&nbsp;jego ni\u017cszej cz\u0119\u015bci zostanie wyeksponowana \u015bciana starego magazynu, kt\u00f3ry sta\u0142 w&nbsp;tym miejscu. Zosta\u0142a ona dzisiaj odpowiednio zabezpieczona przed zniszczeniem. Wkomponowana&nbsp;w nowoczesn\u0105 architektur\u0119 b\u0119dzie przypomina\u0107&nbsp; pierwotn\u0105 funkcj\u0119 tego trenu, kt\u00f3rej swoje nazwy zawdzi\u0119czaj\u0105 otaczaj\u0105ce go ulice: Sk\u0142adowa i&nbsp;Towarowa. Ulica Towarowa powsta\u0142a w&nbsp;po\u0142owie XIX wieku i&nbsp;stanowi\u0142a tras\u0119 dojazdow\u0105 do towarowej cz\u0119\u015bci dworca kolejowego. Z&nbsp;kolei ulic\u0119 Sk\u0142adow\u0105 wytyczono na pocz\u0105tku XX wieku, po zniwelowaniu umocnie\u0144 zlikwidowanej Twierdzy Pozna\u0144. Prowadzi\u0142a ona z&nbsp;centrum miasta w&nbsp;kierunku magazyn\u00f3w i&nbsp;sk\u0142ad\u00f3w kolejowych. Budynki magazynowe by\u0142y wielokrotnie przerabiane i&nbsp;w&nbsp;ko\u0144cu straci\u0142y sw\u00f3j zabytkowy charakter. W&nbsp;dodatku by\u0142y w&nbsp;z\u0142ym stanie technicznym. Teraz na tym miejscu powstaje nowoczesny mieszkalno-biurowy kwarta\u0142 miasta.<\/p>  ","id":"372","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,372,.html"},{"date":"23.07\n2015","title":"Dobre tempo prac na atanerowskich budowach","contents":"Pomimo okresu urlopowego na&nbsp; atanerowskich budowach wida\u0107 bardzo dobre tempo rob\u00f3t budowlanych. Realizacja wszystkich naszych inwestycji przebiega zgodnie z&nbsp;za\u0142o\u017conymi harmonogramami.<br>W ramach czwartego etapu Osiedla Marcelin trwaj\u0105 ostatnie prace wyko\u0144czeniowe w&nbsp;budynkach. Dobiega&nbsp; ko\u0144ca realizacja tzw. ma\u0142ej architektury oraz nasadzanie zieleni na osiedlu. Pierwsze mieszkania zostan\u0105 przekazane w&nbsp;listopadzie br.<br>Budynek przy ulicy B\u00f3\u017cniczej 1 osi\u0105gn\u0105\u0142 ju\u017c sw\u00f3j zaprojektowany wygl\u0105d. Tutaj tak\u017ce trwaj\u0105 ostatnie prace wyko\u0144czeniowe. Zako\u0144czenie tej inwestycji przewidziane jest na pa\u017adziernik br.<br>Budynek mieszkalno-biurowy przy ul. Towarowej 37 dos\u0142ownie ro\u015bnie w&nbsp;oczach. Realizowana jest 12 kondygnacja, a&nbsp;do dachu pozosta\u0142o jeszcze 5. Oddanie obiektu do u\u017cytku zaplanowane jest na kwiecie\u0144 2017 r.","id":"371","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,371,.html"},{"date":"07.05\n2015","title":"Prezydent rp ods\u0142oni\u0142 pomnik ignacego jana paderewskiego","contents":" <p>6 maja br. odby\u0142o si\u0119 ods\u0142oni\u0119cie pomnika Ignacego Jana Paderewskiego przed budynkiem Akademii Muzycznej Aula Nova w&nbsp;centrum Poznania, kt\u00f3rego dokona\u0142 Prezydent RP Bronis\u0142aw Komorowski wsp\u00f3lnie z&nbsp;dr Marianem Kr\u00f3lem, prezydentem Towarzystwa im. Hipolita Cegielskiego i&nbsp;inicjatorem wybudowania pomnika. Jednym z&nbsp;g\u0142\u00f3wnych fundator\u00f3w tej inwestycji jest Ataner Sp. z&nbsp;o.o.<\/p> ","id":"354","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,354,.html"},{"date":"23.04\n2015","title":"Najnowsze wydanie magazynu moje m","contents":"przegl\u0105daj<br>","id":"351","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,351,.html"},{"date":"03.04\n2015","title":"Ataner pomaga postawi\u0107 pomink paderewskiego","contents":" <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"><\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"><\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"> <\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\">W Poznaniu stanie pomnik Ignacego Jana Paderewskiego. Rze\u017aba wed\u0142ug projektu artysty Rafa\u0142a Nowaka pojawi si\u0119 na Placu profesora Stefana Stuligrosza przed gmachem Akademii Muzycznej imienia I. J. Paderewskiego w&nbsp;Poznaniu. <\/p>Pomnik stanie z&nbsp;inicjatywy Towarzystwa im. Hipolita Cegielskiego.<br><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\">Jest dobrze zlokalizowany, nie przeszkadza w&nbsp;komunikacji. Jest bardzo dobrze usytuowany i&nbsp;b\u0119dzie on silnym akcentem na Placu Stefana Stuligrosza \u2013 m\u00f3wi dr Marian Kr\u00f3l, Prezydent Towarzystwa im. Hipolita Cegielskiego. <br><\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\">Wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca z&nbsp;Towarzystwem im. Hipolita Cegielskiego w&nbsp;realizacji wielu inicjatyw spo\u0142ecznych sp\u00f3\u0142ka Ataner bardzo zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 w&nbsp;realizacj\u0119 tego monumentu. To Ataner zaj\u0105\u0142 si\u0119 sprawami budowlanymi od uzgodnie\u0144, poprzez projekt coko\u0142u po jego wykonanie. Uroczysto\u015b\u0107 wmurowania aktu erekcyjnego, kt\u00f3rej przewodniczy\u0142 dr Marian Kr\u00f3l, Prezydent Towarzystwa im. Hipolita Cegielskiego odby\u0142a si\u0119 1 kwietnia br. przed gmachem&nbsp; Akademii Muzycznej im. Ignacego Jana Paderewskiego.&nbsp; Pomnik zostanie oficjalnie ods\u0142oni\u0119ty na pocz\u0105tku maja br. <\/p>  <br><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"> <\/p> <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"><br><\/p><br><br><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;text-align: justify;line-height:normal\"><br><\/p>   ","id":"344","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,344,.html"},{"date":"09.02\n2015","title":"  ataner na targach mieszkaniowcyh","contents":" Najwi\u0119cej nabywc\u00f3w naszych mieszka\u0144 trafia do&nbsp; nas po klikni\u0119ciu w&nbsp;jednej z&nbsp;najpopularniejszych wyszukiwarek Google&nbsp; hase\u0142:&nbsp; \u201enowe mieszkania Pozna\u0144\u201d,&nbsp; \u201edeweloper Pozna\u0144\u201d lub po prostu \u201eAtaner\u201d. Min\u0119\u0142y ju\u017c czasy, kiedy to zainteresowana zakupem mieszkania osoba musia\u0142a&nbsp; obje\u017cd\u017ca\u0107 Pozna\u0144 i&nbsp;trafia\u0107 do miejsc, gdzie deweloperzy maj\u0105 swoje biura sprzeda\u017cy. Wystarczy tylko napisa\u0107 w&nbsp;wyszukiwarce \u201emieszkania deweloperskie Pozna\u0144\u201d, aby pojawi\u0142 si\u0119 Ataner oraz ca\u0142y szereg ofert innych deweloper\u00f3w. Czasami jednak warto pogada\u0107 z&nbsp;przedstawicielami firm deweloperskich, obejrze\u0107 szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 &nbsp;makiet\u0119 budynku, czy wymieni\u0107 uwagi z&nbsp;innymi osobami, kt\u00f3rych interesuj\u0105&nbsp; mieszkania deweloperskie w&nbsp;Poznaniu. Targi mieszkaniowe stanowi\u0105&nbsp; najlepsz\u0105 do tego okazj\u0119.&nbsp; <br>W&nbsp; weekend 7 \u2013 8. lutego br.&nbsp; w&nbsp;hali nr 3 Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich odby\u0142y si\u0119 TARGI MIESZKA\u0143 I&nbsp;DOM\u00d3W Nowy Adres. Na imprezie mo\u017cna by\u0142o zobaczy\u0107 ofert\u0119 wi\u0119kszo\u015bci pozna\u0144skich deweloper\u00f3w, w&nbsp;tym r\u00f3wnie\u017c firmy Ataner. Przez dwa dni mieszka\u0144cy Poznania i&nbsp;okolic mogli zapyta\u0107 o&nbsp;szczeg\u00f3\u0142y budowanych, lub gotowych inwestycji mieszkaniowych. Ataner zaprezentowa\u0142 swoje najnowsze inwestycje: Osiedle Marcelin etap IV oraz budynki mieszkalno-biurowe przy ul. B\u00f3\u017cniczej 1 i&nbsp;Towarowej 47. Zainteresowanie ofert\u0105&nbsp; Atanera by\u0142o bardzo du\u017ce.&nbsp;Wydano blisko 2000 ulotek po\u015bwi\u0119conych tym realizacjom. Wiele pyta\u0144 dotyczy\u0142o programu rz\u0105dowego \u201eMieszkanie dla M\u0142odych\u201d oraz mo\u017cliwo\u015bci zaci\u0105gni\u0119cia kredytu na zakup mieszkania. Sp\u00f3\u0142ka Ataner podobnie jak inne firmy deweloperskie oferuje w&nbsp;ramach budowanego aktualnie czwartego etapu Osiedla Marcelin mieszkania w&nbsp;ramach rz\u0105dowego&nbsp; programu \u201eMieszkanie dla M\u0142odych\u201d. S\u0105 one sprzedawane w&nbsp;cenie 5900z\u0142 + VAT za 1m2. Ze wzgl\u0119du jednak na fakt, \u017ce nie wszyscy mog\u0105 skorzysta\u0107&nbsp;z rz\u0105dowego programu \u201eMieszkanie dla M\u0142odych\u201d, a&nbsp;zainteresowanie zakupem mieszkania,&nbsp; w&nbsp;szczeg\u00f3lno\u015bci na kredyt, jest bardzo du\u017ce Ataner wraz z&nbsp;SGB Bank SA przygotowa\u0142 dla potencjalnych nabywc\u00f3w mieszka\u0144 specjaln\u0105 ofert\u0119 kredytow\u0105. Oferowany przez SGB Bank SA klientom Atanera kredyt ma sta\u0142\u0105 mar\u017c\u0119 1,2 punktu procentowego, a&nbsp;prowizja przygotowawcza wynosi tylko 1 procent. Jest to w&nbsp;por\u00f3wnaniu z&nbsp;wieloma innymi kredytami bardzo atrakcyjna oferta.<br> &nbsp;&nbsp;  ","id":"244","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,244,.html"},{"date":"27.01\n2015","title":"Na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 kupuj\u0105c mieszkanie?","contents":"<br>http:\/\/www.ataner.pl\/28porad.html<br><br>","id":"237","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,237,.html"},{"date":"27.01\n2015","title":"Mieszkania w programie mdm","contents":" <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">W ramach IV etapu budowy Osiedla Marcelin oferujemy mieszkania w&nbsp;programie MDM - \u201eMieszkanie dla m\u0142odych\u201d.<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">\u201eMieszkanie dla m\u0142odych\" to rz\u0105dowy program wsparcia os\u00f3b w&nbsp;wieku do 35 lat w&nbsp;nabyciu pierwszego, nowego mieszkania. Polega on na udzieleniu ze \u015brodk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa dofinansowania wk\u0142adu w\u0142asnego oraz dodatkowego finansowego wsparcia w&nbsp;formie sp\u0142aty cz\u0119\u015bci kredytu. Podstawowym dofinansowaniem jest 10% ceny mieszkania. Powierzchnia mieszkania kupowanego ze wsparciem nie mo\u017ce przekroczy\u0107 75 m2. Dop\u0142ata jest naliczana do 50 m2 nawet je\u015bli mieszkanie jest wi\u0119ksze. Osoby bezdzietne mog\u0105 liczy\u0107 na dop\u0142at\u0119 10% warto\u015bci mieszkania. W&nbsp;przypadku posiadania co najmniej jednego dziecka jest to ju\u017c 15% ceny nieruchomo\u015bci. Na dodatkowe 5% mog\u0105 liczy\u0107 osoby, kt\u00f3rym w&nbsp;przeci\u0105gu 5 lat od zakupu urodzi si\u0119 trzecie b\u0105d\u017a kolejne dziecko.<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">&nbsp;<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">Oferowane przez nas mieszkania w&nbsp;cenie 5900z\u0142 za 1 m2 znajd\u0105 Pa\u0144stwo klikaj\u0105c na poni\u017csze linki. Mieszkania w&nbsp;programie MDM zaznaczone s\u0105 kolorem \u017c\u00f3\u0142tym.<\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"> <\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3183,3203.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">&nbsp;<\/p> <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3234,3258.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">&nbsp;<\/p>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3234,3254.html <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">&nbsp;&nbsp; <\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3233,3362.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">&nbsp;<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3182,3197.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><br> <\/p><br><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3183,3206.html<\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><br> <\/p> <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\">http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3235,3286.html<\/p><br>http:\/\/www.ataner.pl\/oferta,mieszkanie,3233,3355.html <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><br> <\/p><br><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><br><\/p>&nbsp;<br><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; line-height:normal\"><\/p>","id":"238","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,238,.html"},{"date":"04.12\n2014","title":"Grudniowe wydanie magazynu mieszka\u0144c\u00f3w atanera \"moje m\" nr 16 - 2014","contents":" <br><br> TU ZOBACZYSZ \"MOJE M\" NR 16 - 2014 <br>","id":"228","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,228,.html"},{"date":"22.10\n2014","title":"Presti\u017cowe wyr\u00f3\u017cnienie dla budynku przy ul. towarowej 41","contents":"Wybudowany przez Ataner budynek mieszkalny przy ul. Towarowej 41 w&nbsp;Poznaniu uzyska\u0142&nbsp;nagrod\u0119 w&nbsp;kategorii Mixed-use Archtecture w&nbsp;konkursie European Property Awards 2014-2015, kt\u00f3ry&nbsp;jest cz\u0119\u015bci\u0105 presti\u017cowego konkursu International Property Awards dedykowanego najlepszym profesjonalistom bran\u017cy budowlanej z&nbsp;ca\u0142ego \u015bwiata. Pod koniec roku zwyci\u0119skie inwestycje z&nbsp;Europy, Afryki, Azji i&nbsp;Ameryki, kt\u00f3re otrzyma\u0142y najwy\u017csze noty, b\u0119d\u0105 konkurowa\u0107 o&nbsp;miano najlepszego obiektu na \u015bwiecie. <br><br>Zg\u0142oszenia do nagrody zosta\u0142y ocenione przez mi\u0119dzynarodowych profesjonalist\u00f3w, kt\u00f3rych wsp\u00f3lna wiedza na temat rynku nieruchomo\u015bci nie ma sobie r\u00f3wnych.&nbsp;Nagroda zosta\u0142a wr\u0119czona podczas uroczystej gali, w&nbsp;Londynie. Odebrali j\u0105 projektanci budynku Ewa i&nbsp;Stanis\u0142aw Sipi\u0144scy, kt\u00f3rym serdecznie gratulujemy.","id":"217","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,217,.html"},{"date":"22.10\n2014","title":" pozna\u0144 przyci\u0105ga najlepszych","contents":"Ataner po raz kolejny ufundowa\u0142 nagrod\u0119 w&nbsp;postaci nieodp\u0142atnego wynajmu mieszkania w&nbsp;organizowanym przez Miasto Pozna\u0144 konkursie&nbsp; \u201ePozna\u0144 przyci\u0105ga najlepszych\u201d.&nbsp;<br>Zwyci\u0119zc\u0105 czwartej edycji&nbsp; kampanii maj\u0105cej na celu zach\u0119canie maturzyst\u00f3w do studiowania w&nbsp;Poznaniu zosta\u0142 Filip Radulak z&nbsp;Kalisza, kt\u00f3ry od pa\u017adziernika br. jest studentem grafiki na Wy\u017cszej Szkole Nauk Humanistycznych i&nbsp;dziennikarstwa. Kapitu\u0142a konkursu doceni\u0142a \u015bwie\u017co\u015b\u0107, energi\u0119 i&nbsp;si\u0142\u0119 przekazu zrealizowanego przez Pana Filipa kr\u00f3tkiego filmu pt. \u201dZdrowo na sportowo\u201d. <br><br>&nbsp;Amatorskie filmy bowiem by\u0142y w&nbsp;tym roku przedmiotem zmaga\u0144 konkursowych. Wr\u0119czaj\u0105cy 8 pa\u017adziernika br. klucze do mieszkania Prezes sp\u00f3\u0142ki Ataner Ryszard Szulc powiedzia\u0142, i\u017c ma nadziej\u0119, \u017ce wynaj\u0119te zwyci\u0119zcy na rok mieszkanie na Osiedlu Marcelin b\u0119dzie dla niego miejscem pracy i&nbsp;odpoczynku , a&nbsp;tak\u017ce pomo\u017ce w&nbsp;realizacji wszystkich plan\u00f3w m\u0142odego studenta.","id":"218","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,218,.html"},{"date":"14.10\n2014","title":"Ruszy\u0142a sprzeda\u017c mieszka\u0144 i biur w budynku przy ul. towarowej 37","contents":"Ju\u017c dost\u0119pn\u0105 jest oferta kupna biur i&nbsp;mieszka\u0144 w&nbsp;najnowszej inwestycji Atanera. Przy ul. Towarowej 37 powstaje nowoczesny, 17-kondygnacyjny budynek, kt\u00f3rego najwi\u0119kszymi atutami s\u0105: <p>Lokalizacja w&nbsp;samym centrum Poznania.<\/p> <p>Komfort, presti\u017c i&nbsp;elegancja.<\/p> <p>Nowoczesna architektura.<br> Po szczeg\u00f3\u0142y oferty zapraszamy do kontaktu z&nbsp;biurem sprzeda\u017cy. <\/p> ","id":"216","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,216,.html"},{"date":"06.10\n2014","title":"Rozpocz\u0119cie prac na budowie wysoko\u015bciowca przy ul. towarowej 37","contents":"Przy ul. Towarowej 37 powstanie wielofunkcyjny budynek. W&nbsp;parterze znajd\u0105 si\u0119 us\u0142ugi, nast\u0119pne 4 kondygnacje to biura, a&nbsp;w&nbsp;cz\u0119\u015bci wysokiej na 12 kondygnacjach b\u0119dzie 120 mieszka\u0144 o&nbsp;metra\u017cu od 35m\u00b2. Najwi\u0119kszym atutem mieszka\u0144 z&nbsp;du\u017cymi balkonami b\u0119dzie widok na miasto i&nbsp;po\u0142o\u017cenie w&nbsp;\u015bcis\u0142ym centrum. ","id":"215","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,215,.html"},{"date":"03.09\n2014","title":"Ruszy\u0142a budowa marcelina iv","contents":"Pozna\u0144skie osiedle Marcelin wkr\u00f3tce wzbogaci si\u0119 o&nbsp;IV etap \u2013 ruszy\u0142a budowa ostatniej fazy projektu w&nbsp;rejonie ulic Marceli\u0144skiej, Wa\u0142brzyskiej i&nbsp;\u015awierzawskiej. Sp\u00f3\u0142ka Ataner prowadzi inwestycj\u0119 na dzia\u0142ce o&nbsp;\u0142\u0105cznej powierzchni 4,5 ha. Pierwsze 3 etapy s\u0105 ju\u017c gotowe, mieszka\u0144cy mog\u0105 korzysta\u0107 m.in. z&nbsp;podziemnej hali gara\u017cowej, rowerowni, plac\u00f3w zabaw oraz wewn\u0119trznego centrum fitness. Mi\u0119dzy budynkami pozostawiono stare drzewa, a&nbsp;w&nbsp;centrum osiedla wybudowano plac z&nbsp;fontann\u0105, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 miejscem spotka\u0144 mieszka\u0144c\u00f3w. W&nbsp;lokalach u\u017cytkowych s\u0105 kawiarnie, restauracje i&nbsp;sklepiki. Czwarty etap to 6-pi\u0119trowy budynek z&nbsp;mieszkaniami o&nbsp;liczbie pokoi 1-4 i&nbsp;powierzchniach 31-88 mkw. Ka\u017cde mieszkanie zostanie wyposa\u017cone w&nbsp;kolorowe wideofony, a&nbsp;tak\u017ce w&nbsp;instalacj\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 dost\u0119p do szerokopasmowego internetu i&nbsp;telewizji HD i&nbsp;3D. <br>Projekt Osiedla Marcelin powsta\u0142 w&nbsp;Pracowni Architektonicznej ARCADA, zako\u0144czenie prac zaplanowano na listopad 2015 r.<br><br>Oferta znajduje si\u0119 TUTAJ.<br>","id":"196","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,196,.html"}]