[{"date":"05.04\n2013","title":"W GALERII MM WIOSNA W PE\u0141NI!","contents":"Zapraszamy do wybudowanej przez nas Galerii MM na naro\u017cniku ul. \u015aw. Marcin i Al. Marcinkowskiego. Sklepy przygotowa\u0142y wiosenne promocje. Warto wst\u0105pi\u0107 do Galerii MM i si\u0119 rozejrze\u0107. Ka\u017cdy znajdzie co\u015b interesuj\u0105cego dla siebie. Zapraszamy!&nbsp;","id":"114","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,114,.html"},{"date":"03.04\n2013","title":"ZAKO\u0143CZY\u0141Y SI\u0118 ZEBRANIA WSP\u00d3LNOT MIESZKANIOWYCH","contents":" <p>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 zebrania wsp\u00f3lnot mieszkaniowych, kt\u00f3re s\u0105 okazj\u0105 do bezpo\u015bredniego spotkania z w\u0142a\u015bcicielami mieszka\u0144 zarz\u0105dzanych przez Ataner. W przyt\u0142aczaj\u0105cej wi\u0119kszo\u015bci wsp\u00f3lnot g\u0142osowania zosta\u0142y zako\u0144czone, a pe\u0142nienie zarz\u0105du na rok 2013 powierzono po raz kolejny firmie Ataner. W pozosta\u0142ych wsp\u00f3lnotach g\u0142osowanie jest jeszcze w toku. Osoby nieobecne na zebraniu mog\u0105 wyrazi\u0107 swoj\u0105 wol\u0119 w postaci indywidualnego g\u0142osowania w formie pisemnej. Wynika to Ustawy o w\u0142asno\u015bci lokali i jest jedyn\u0105 mo\u017cliwa form\u0105 uzyskania poparcia lub odrzucenia poszczeg\u00f3lnych uchwa\u0142. Ten spos\u00f3b indywidualnego g\u0142osowania jest jednak bardzo uci\u0105\u017cliwy, bo wielu w\u0142a\u015bcicieli odk\u0142ada g\u0142osowanie na p\u00f3\u017aniej lub wcale nie bierze w nim udzia\u0142u. Dlatego np. g\u0142osowania w du\u017cych wsp\u00f3lnotach mieszkaniowych trwaj\u0105 cz\u0119sto nawet kilka miesi\u0119cy. Zach\u0119camy wi\u0119c Pa\u0144stwa do aktywniejszego udzia\u0142u w zebraniach wsp\u00f3lnot w przysz\u0142ym roku. Jest to bowiem najw\u0142a\u015bciwsze forum do tego, aby przedstawi\u0107, przedyskutowa\u0107 i rozstrzygn\u0105\u0107 wszystkie kwestie dotycz\u0105ce wsp\u00f3lnej nieruchomo\u015bci. W przypadku podj\u0119cia uchwa\u0142y podczas zebrania mamy pewno\u015b\u0107, \u017ce zostanie ona b\u0142yskawicznie wprowadzona w \u017cycie.<\/p>  ","id":"112","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,112,.html"},{"date":"02.04\n2013","title":"MY SI\u0118 ZIMY NIE BOIMY!","contents":" <p>Zima w tym roku troch\u0119 przesadzi\u0142a. Wszyscy z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekamy na wiosn\u0119. \u015anieg i mr\u00f3z nie op\u00f3\u017ani\u0142y prac na naszych budowach.&nbsp; Roboty id\u0105 pe\u0142n\u0105 par\u0105. Obecnie niskie temperatury nie stanowi\u0105 tak wielkiej przeszkody w budowaniu jak to by\u0142o dawniej. Trzeci etap Osiedla Marcelin pnie si\u0119 w g\u00f3r\u0119. Trwaj\u0105 tak\u017ce intensywne prace wyko\u0144czeniowe w budynku przy ul. Towarowej. Z d\u0142ugotrwa\u0142\u0105 zim\u0105 dobrze radzi sobie tak\u017ce Administracja firmy Ataner. Od\u015bnie\u017canie, sypanie sol\u0105 i piaskiem, sta\u0142a kontrola i konserwacja urz\u0105dze\u0144 nara\u017conych na niskie temperatury to nasza codzienno\u015b\u0107. S\u0105 jednak sprawy, w kt\u00f3rych musimy liczy\u0107 na wyrozumia\u0142o\u015b\u0107 i pomoc mieszka\u0144c\u00f3w. Na przemian topniej\u0105cy i marzn\u0105cy \u015bnieg na balkonach mo\u017ce powodowa\u0107 zacieki na \u015bcianach oraz podmakanie i p\u0119kanie tynku, a tak\u017ce tworzy\u0107 zwisaj\u0105ce niebezpiecznie sople, kt\u00f3re s\u0105 zagro\u017ceniem dla przechodz\u0105cych pod budynkiem ludzi. Prosimy wi\u0119c, aby mieszka\u0144cy naszych osiedli usuwali \u015bnieg i sople z balkon\u00f3w, taras\u00f3w i parapet\u00f3w. Nale\u017cy to jednak robi\u0107 w bezpieczny i m\u0105dry spos\u00f3b. Je\u017celi niemo\u017cliwe jest zrzucenie \u015bniegu i sopli na zewn\u0105trz (balkon nad chodnikiem, drog\u0105, parkingiem, nad krzewami lub \u0142awkami) zmuszeni b\u0119dziemy zebra\u0107 \u015bnieg i sople, a nast\u0119pnie roztopi\u0107 np. w wannie, w \u0142azience. Sprawdzajmy r\u00f3wnie\u017c dro\u017cno\u015b\u0107 gulik\u00f3w czy rynien odprowadzaj\u0105cych wod\u0119 z balkonu. Dbanie o cz\u0119\u015bci zewn\u0119trzne budynku przylegaj\u0105ce do naszych lokali pozwoli unikn\u0105\u0107 wsp\u00f3lnocie ponoszenia wysokich koszt\u00f3w oraz zachowa\u0107 budynek w odpowiednim stanie technicznym.<\/p> ","id":"107","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,107,.html"},{"date":"18.03\n2013","title":"PORADY ARCHITEKTA WN\u0118TRZ  NA OSIEDLU MARCELIN","contents":"W sobot\u0119 16 marca br. na Osiedlu Marcelin mo\u017cna by\u0142o skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych porad architekta wn\u0119trz. Porad architektonicznych udziela\u0142a Pani Magdalena Grabiak - absolwentka PWSSP w Poznaniu. Od kilkunastu lat prowadzi autorsk\u0105 Pracowni\u0119 architektury wn\u0119trz. Projektuje g\u0142\u00f3wnie wn\u0119trza mieszkalne, a tak\u017ce wn\u0119trza u\u017cyteczno\u015bci publicznej. Zainteresowanie nasz\u0105 akcj\u0105 by\u0142o du\u017ce. W zwi\u0105zku z tym planujemy powt\u00f3rzenie jej jeszcze kilka razy w tym roku.&nbsp; O kolejnych terminach b\u0119dziemy Pa\u0144stwa informowa\u0107 na bie\u017c\u0105co.","id":"103","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,103,.html"},{"date":"05.03\n2013","title":"T\u0141UMY NA OTWARCIU GALERII MM","contents":" <p>1 marca o godzinie 9:00 otwarte zosta\u0142y drzwi do Galerii MM, a o 12:00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 symboliczne jej otwarcie. Byli przedstawiciele w\u0142adz Poznania, by\u0142a dixielandowa muzyka, by\u0142 okaza\u0142y tort, a na zgromadzonych spad\u0142 deszcz tysi\u0105ca balon\u00f3w. Galeri\u0119 odwiedzi\u0142y t\u0142umy Poznaniak\u00f3w. Wszyscy chcieli zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da &nbsp;galeria od \u015brodka i jakie promocje przygotowa\u0142y znajduj\u0105ce si\u0119 tutaj sklepy. Inwestor obiektu to&nbsp; sp\u00f3\u0142ka Galeria MM SPV Sp. z o.o., kt\u00f3rej udzia\u0142owcami s\u0105: Wielkopolskie Centrum Wspierania Inwestycji Sp. z o.o., Galeria Pozna\u0144 MM Sp. z o.o. oraz ATANER Sp. z o.o. -&nbsp; g\u0142\u00f3wny udzia\u0142owiec i jednocze\u015bnie realizator ca\u0142ego przedsi\u0119wzi\u0119cia. W maju br. na ostatniej kondygnacji &nbsp;budynku zostanie otwarta cz\u0119\u015b\u0107 biurowa.<\/p><br> ","id":"99","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,99,.html"},{"date":"18.02\n2013","title":"NAGRODA DLA ATANERA ZA NAJLEPSZE STOISKO I OBS\u0141UG\u0118 TARGOW\u0104!","contents":"<p>W miniony weekend 16-17 lutego br.&nbsp; w hali nr 3 Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich odby\u0142y si\u0119 TARGI MIESZKA\u0143 I DOM\u00d3W Nowy Adres. Ataner zaprezentowa\u0142 swoj\u0105 najnowsz\u0105 inwestycj\u0119 Osiedle Marcelin oraz budynek mieszkalny przy ul. Towarowej 41. Zainteresowanie ofert\u0105&nbsp; Atanera by\u0142o bardzo du\u017ce.&nbsp;Wydano blisko 2000 ulotek po\u015bwi\u0119conych tym realizacjom. Ataner na targach zaprezentowa\u0142 tak\u017ce nowe, nowoczesne stoisko z multimedialnymi prezentacjami. Zar\u00f3wno stoisko jak i jego profesjonalna obs\u0142uga zdoby\u0142y uznanie odwiedzaj\u0105cych targi, czego wynikiem jest zdobycie pierwszego miejsca w konkursie na najlepsze stoisko i obs\u0142ug\u0119 targow\u0105.<\/p><br>","id":"96","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,96,.html"},{"date":"22.01\n2013","title":"TERMINY ZEBRA\u0143 WSP\u00d3LNOT MIESZKANIOWYCH ","contents":"TERMINY ZEBRA\u0143 WSP\u00d3LNOT MIESZKANIOWYCH W 2013 R.","id":"92","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,92,.html"},{"date":"06.12\n2012","title":"OTWARCIE CENTRUM SPORTOWEGO NA OSIEDLU MARCELIN","contents":" <p>W Miko\u0142ajki, 6 grudnia br. zosta\u0142o otwarte Centrum Sportowe dla Osiedla Marcelin. Obiekty Centrum Sportowego znajduj\u0105 si\u0119 w ramach 2 etapu zespo\u0142u mieszkaniowego, ale b\u0119d\u0105 dost\u0119pne dla mieszka\u0144c\u00f3w wszystkich wsp\u00f3lnot Osiedla Marcelin. Na otwarcie przyby\u0142y przede wszystkim dzieci, kt\u00f3re ch\u0119tnie korzysta\u0142y z pokoju zabaw dla najm\u0142odszych oraz pokoju gier, w kt\u00f3rym mog\u0142y gra\u0107 w pi\u0142karzyki, lub popularnego cymbergaja. Dla m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych uruchomiono si\u0142owni\u0119. Centrum Sportowe b\u0119dzie mia\u0142o tak\u017ce du\u017c\u0105 sal\u0119 do gier zespo\u0142owych, kt\u00f3ra zostanie otwarta w p\u00f3\u017aniejszym terminie.<\/p><br>SI\u0141OWNIA<br>POK\u00d3J ZABAW<br>POK\u00d3J GIER","id":"87","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,87,.html"},{"date":"05.12\n2012","title":"ATANER  NAJCENNIEJSZ\u0104 MARK\u0104 WIELKOPOLSKI!","contents":" <p>Po raz pierwszy w naszym regionie powsta\u0142 Ranking Warto\u015bci Marek Wielkopolskich. &nbsp;Ranking najcenniejszych marek to wsp\u00f3lne przedsi\u0119wzi\u0119cie Wielkopolskiego Klubu Kapita\u0142u, kt\u00f3ry zrzesza ponad 150 przedsi\u0119biorc\u00f3w, Grupy Fresh, Grupy DGA oraz Instytutu Bada\u0144 Spo\u0142ecznych z Sopotu. Organizatorzy skontaktowali si\u0119 z 600 firmami, kt\u00f3re istniej\u0105 na rynku od co najmniej trzech lat, maj\u0105 co najmniej 3 mln z\u0142 obrotu i powsta\u0142y w Wielkopolsce. Wy\u0142onienie laureat\u00f3w zaj\u0119\u0142o kapitule kilka miesi\u0119cy. Najtrudniejsze by\u0142o zbudowanie metodologii wyceny znaku.&nbsp; Skorzystano &nbsp;mi\u0119dzy innymi z metody kapitalizacji p\u0142atno\u015bci licencyjnej, innymi s\u0142owy analizowano ile by\u0142by sk\u0142onny zap\u0142aci\u0107 w\u0142a\u015bciciel firmy, gdyby dana marka nie by\u0142a jego w\u0142asno\u015bci\u0105, a jedynie mia\u0142 j\u0105 w dzier\u017cawie czy licencji. Pracownia Bada\u0144 Spo\u0142ecznych z Sopotu natomiast zbada\u0142a si\u0142\u0119 marek. Ankieterzy pytali klient\u00f3w m.in. czy mieli kontakt z wielkopolskimi markami, jak je oceniaj\u0105 i czy je polecaj\u0105. Zwyci\u0119zc\u00f3w wy\u0142oniono w trzech kategoriach: Business to Business (B2B), czyli relacjach mi\u0119dzy firmami, Business to Customer (B2C), a wi\u0119c relacjach mi\u0119dzy firm\u0105 a klientem ko\u0144cowym oraz w g\u0142osowaniu internaut\u00f3w. W kategorii B2B najcenniejsza mark\u0105 okaza\u0142 si\u0119 &nbsp;Ataner &nbsp;Sp. z o.o., kt\u00f3rej warto\u015b\u0107 wyceniono na 124,41 mln z\u0142. Certyfikat Warto\u015bci Marki zosta\u0142 nam przekazany podczas uroczystej gali, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 5 grudnia br. w hotelu IIB Andersia Hotel w Poznaniu.<\/p> ","id":"85","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,85,.html"},{"date":"08.10\n2012","title":"ATANER NA TARGACH W POZNA\u0143SKIEJ ARENIE","contents":" <p>W weekend&nbsp; 6 i 7 pa\u017adziernika br.&nbsp; w hali pozna\u0144skiej Areny odby\u0142y si\u0119&nbsp; targi DOM MIESZKANIE WN\u0118TRZE. Ataner zaprezentowa\u0142 na nich najnowsz\u0105 inwestycj\u0119 - 3 etap Osiedla Marcelin oraz budynek mieszkalny przy ul. Towarowej 41. Targi w Arenie by\u0142y dla zwiedzaj\u0105cych okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z aktualnymi ofertami firm dzia\u0142aj\u0105cych na lokalnych rynkach: deweloper\u00f3w, po\u015brednik\u00f3w w obrocie nieruchomo\u015bciami, bank\u00f3w i doradc\u00f3w finansowych. Mo\u017cna&nbsp; tu by\u0142o pod jednym dachem znale\u017a\u0107 pe\u0142n\u0105 ofert\u0119 i por\u00f3wna\u0107 na miejscu oferowane przez deweloper\u00f3w warunki na jakich sprzedaj\u0105 mieszkania. Targi okaza\u0142y si\u0119 tak\u017ce doskona\u0142\u0105 okazj\u0105 do pog\u0142\u0119bienia wiedzy na temat lokalnego rynku nieruchomo\u015bci. Dla wystawc\u00f3w&nbsp; z kolei stworzy\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaprezentowania ofert kilku tysi\u0105com os\u00f3b i bezpo\u015bredniego kontaktu z nimi. Du\u017cym zainteresowaniem cieszy\u0142a si\u0119 ustawiona przed naszym stoiskiem panorama Poznania z zaznaczonymi najwi\u0119kszymi inwestycjami wybudowanymi przez sp\u00f3\u0142k\u0119 Ataner w przeci\u0105gu minionych dwudziestu lat.<\/p>  ","id":"82","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,82,.html"},{"date":"26.09\n2012","title":"DOBRE WYNIKI FIRMY ATANER W RANKINGU 100 NAJLEPSZYCH FIRM WIELKOPOLSKI","contents":" G\u0142os Wielkopolski opublikowa\u0142 wyniki drugiej edycji Rankingu 100 - zestawienia najlepszych&nbsp; firm Wielkopolski na podstawie ich wynik\u00f3w finansowych za 2011 rok. Z najwi\u0119ksz\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 informujemy, i\u017c w RANKINGU 100 - Wielkopolscy Liderzy Rynku 2011, organizowanym przez G\u0142os Wielkopolski, wy\u0142aniaj\u0105cym 100 firm wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego, kt\u00f3re osi\u0105gn\u0119\u0142y najlepsze wyniki finansowe w 2011 roku, firma ATANER Sp. z o.o. &nbsp;w ka\u017cdej z rozpatrywanych kategorii zaj\u0119\u0142a miejsce w pierwszej setce wy\u0142onionych firm: <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\">w kategorii Firma z najwy\u017csz\u0105 rentowno\u015bci\u0105 - 13 miejsce,<\/p> <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\">w kategorii Najwi\u0119ksza firma pod wzgl\u0119dem przychod\u00f3w - 48 miejsce,<\/p> <p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\">w kategorii Firma z najwy\u017csz\u0105 dynamik\u0105 przychod\u00f3w - 68 miejsce.<\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\"><br><\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\"><br><\/p><p style=\"margin-bottom:0cm;margin-bottom:.0001pt;line-height: normal\"><br><\/p> <br><br>","id":"80","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,80,.html"},{"date":"25.09\n2012","title":"NAJNOWSZE WYDANIE MAGAZYNU MIESZKA\u0143C\u00d3W ATANERA \"MOJE M\" ","contents":"MOJE M - MARZEC\/KWIECIE\u0143 2013 R.<br>","id":"79","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,79,.html"},{"date":"10.09\n2012","title":"ATANER NA JESIENNYCH TARGACH MIESZKANIOWYCH","contents":" <p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\">W weekend&nbsp; 8 i 9 wrze\u015bnia br.&nbsp; w hali nr 3 Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich odby\u0142a si\u0119 dziesi\u0105ta ju\u017c edycja Targ\u00f3w Dom\u00f3w i Mieszka\u0144 Nowy Adres. Ataner zaprezentowa\u0142 na swoim stoisku swoj\u0105 najnowsz\u0105 inwestycj\u0119 - 3 etap Osiedla Marcelin oraz budynek mieszkalny przy ul. Towarowej 41. Zainteresowanie ofert\u0105 Atanera by\u0142o bardzo du\u017ce.&nbsp;Wydali\u015bmy blisko 2000 ulotek po\u015bwi\u0119conych naszym realizacjom. Po okresie wakacyjnym powr\u00f3ci\u0142o zainteresowanie tym co buduje si\u0119&nbsp;&nbsp; w Poznaniu. Zwiedzaj\u0105cy pytali o przede wszystkim o nowe inwestycje. <br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p><p style=\"mso-margin-top-alt:auto;mso-margin-bottom-alt:auto; text-align:justify;line-height:normal\"><br><\/p>  ","id":"77","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,77,.html"},{"date":"21.08\n2012","title":"Ataner dla dzieci","contents":"Zapraszamy do wydrukowania kolorowanek dla dzieci przygotowanych przed edukacyjny portal Bazgroszyt.pl specjalnie dla Atanera.&nbsp;Kliknij i zobacz kolorowanki","id":"75","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,75,.html"},{"date":"04.06\n2012","title":"DZIE\u0143 DZIECKA NA ATANEROWSKICH OSIEDLACH","contents":" <p>Tradycyjnie ju\u017c z okazji Dnia Dziecka administracje wsp\u00f3lnot mieszkaniowych zorganizowa\u0142y liczne imprezy rekreacyjne dla dzieci. Najwi\u0119ksze z nich odby\u0142y si\u0119 na os. Stefana Batorego oraz na Polance. Na Batorego szczeg\u00f3ln\u0105 atrakcj\u0119 stanowi\u0142a&nbsp; dmuchana zje\u017cd\u017calnia. Przeprowadzono szereg ciekawych konkurs\u00f3w. By\u0142y gry i zabawy na placach zabaw oraz&nbsp; boiskach.&nbsp; Szczeg\u00f3lnym zainteresowaniem na os. Batorego cieszy\u0142y si\u0119 pokazy balonowych zwierz\u0105tek i mydlanych baniek. Dzieci malowa\u0142y tak\u017ce fantazyjne obrazki w przygotowanych dla nich specjalnie \u201ebazgroszytach\u201d. Pomy\u015blano r\u00f3wnie\u017c o starszych dzieciach, dla kt\u00f3rych zorganizowano konkursy sprawno\u015bciowe na kortach i boiskach, m.in. w Centrum Sportowym Polanka, gdzie mo\u017cna by\u0142o tak\u017ce pogra\u0107 w kr\u0119gle.<\/p>     ","id":"65","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,65,.html"},{"date":"28.05\n2012","title":"ATANER POM\u00d3G\u0141 W ORGANIZACJI DNI JE\u017bYC","contents":"<p>Ataner tradycyjnie&nbsp; pom\u00f3g\u0142 w organizacji dorocznych Dni Je\u017cyc. Tym razem towarzysz\u0105cy XVII ju\u017c Dniom Je\u017cyc festyn odby\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 26 maja br. w Starym ZOO w Poznaniu. Przygotowany zosta\u0142 przez Rad\u0119 Osiedla Je\u017cyce i dyrekcj\u0119 Ogrodu Zoologicznego. W programie festynu znalaz\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi: koncert Kwartetu im. T. Jorgi, wyst\u0119p orkiestry MPK, pokaz zabytkowych aut, prezentacja Towarzystwa Bambr\u00f3w Pozna\u0144skich oraz gry i zabawy dla dzieci. Najm\u0142odsi uczestnicy festynu malowali obrazy na roz\u0142o\u017conych na ziemi ogromnych kartach,&nbsp; licznie korzystali z karuzeli, pr\u00f3bowali si\u0142 za kierownic\u0105 elektrycznego samochodu, a tak\u017ce ze wzgl\u0119du na otoczenie mogli ku wielkiej ich rado\u015bci przeistacza\u0107 si\u0119 w mieszka\u0144c\u00f3w Starego Zoo, np. wdzia\u0107 przebranie \u017c\u00f3\u0142wia itp. Dobra zabawa trwa\u0142a od rana do wieczora. Ataner ufundowa\u0142 szereg nagr\u00f3d dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy, kt\u00f3re wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w licznych konkursach. Nasza firma pomaga w organizacji Dni Je\u017cyc ju\u017c od kilkunastu lat; m. in. ze wzgl\u0119du na fakt, \u017ce na Je\u017cycach w\u0142a\u015bnie powsta\u0142o wiele naszych inwestycji, w tym jedne z pierwszych.<\/p>  <br><br>","id":"63","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,63,.html"},{"date":"11.04\n2012","title":"ATANER NA WIOSENNYCH TARGACH MIESZKANIOWYCH W ARENIE","contents":" <p>W kwietniowy weekend&nbsp; 14 i 15 kwietnia br. w pozna\u0144skiej hali Arena odby\u0142y si\u0119 TARGI DOM MIESZKANIE WN\u0118TRZE zorganizowane przez firm\u0119 Red Net. Zaprezentowali\u015bmy na nich nasze aktualne inwestycje: Osiedle Marcelin oraz budynek mieszkalny przy ul. Towarowej 41. Zainteresowanie nasz\u0105 ofert\u0105 by\u0142o bardzo du\u017ce.&nbsp;Ka\u017cda edycja targ\u00f3w to dla zwiedzaj\u0105cych wyj\u0105tkowa i niepowtarzalna szansa do zapoznania si\u0119 z aktualnymi ofertami firm dzia\u0142aj\u0105cych na lokalnych rynkach \u2013 deweloper\u00f3w, po\u015brednik\u00f3w w obrocie nieruchomo\u015bciami, bank\u00f3w i doradc\u00f3w finansowych. Mo\u017cna&nbsp; tu pod jednym dachem znale\u017a\u0107 pe\u0142n\u0105 ofert\u0119 i por\u00f3wna\u0107 na miejscu oferowane przez deweloper\u00f3w warunki na jakich sprzedaj\u0105 mieszkania. Targi s\u0105 tak\u017ce doskona\u0142\u0105 okazj\u0105 do pog\u0142\u0119bienia wiedzy na temat lokalnego rynku nieruchomo\u015bci. Dla wystawc\u00f3w&nbsp; z kolei to mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaprezentowania ofert kilku tysi\u0105com os\u00f3b i bezpo\u015bredniego kontaktu z nimi. Targi u\u0142atwiaj\u0105 komunikacj\u0119 z potencjalnymi nabywcami, pozwalaj\u0105 wyczu\u0107 nastroje panuj\u0105ce w\u015br\u00f3d klient\u00f3w i dostosowa\u0107 oferowany produkt do ich oczekiwa\u0144. Na targi przychodz\u0105 ca\u0142e rodziny. Pomy\u015bleli\u015bmy wi\u0119c o najm\u0142odszych zwiedzaj\u0105cych. Ataner zorganizowa\u0142 specjalnie dla dzieci osobne stoisko, na kt\u00f3rym&nbsp; mo\u017cna by\u0142o narysowa\u0107 sw\u00f3j dom lub mieszkanie marze\u0144.<\/p><p>FILMOWA RELACJA Z TARG\u00d3W<\/p> ","id":"56","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,56,.html"},{"date":"02.04\n2012","title":"Kawalerka na Garbarach 71 sprzeda\u017c!","contents":"<br><br>Oferujemy na sprzeda\u017c kawalerk\u0119 o powierzchni 41,5 m kw. na parterze budynku przy ul. Garbary 71 w Poznaniu. Jest to mieszkanie nr 92.<br>Cena za 1 m kw. = 6700z\u0142 brutto. Szczeg\u00f3\u0142y pod numerem telefonu: 61 859 40 04 po\u0144. - pt. 8.00- 18.00, soboty: 10.00 - 14.00<br><br>Rzut mieszkania","id":"54","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,54,.html"},{"date":"26.03\n2012","title":"LOKAL BIUROWY NA KUTRZEBY NA SPRZEDA\u017b!","contents":"Oferujemy na sprzeda\u017c lokal biurowy - u\u017cytkowy&nbsp; NR 138, o powierzchni 51,9 m kw.&nbsp; na 2-gim pi\u0119trze budynku przy ul. Kutrzeby 16G.<br>Lokal jest w stanie deweloperskim<br>Cena zakupu&nbsp; wynosi 6500PLN + 23% VAT za 1 m kw.<br>Szczeg\u00f3\u0142owych informacji udziela nasze biuro sprzeda\u017cy pod numerem telefonu: 61 859 40 04 po\u0144.-pt. 8.00-18.00, soboty: 10.00-14.00<br>PLAN LOKALU PDF <br><br>","id":"53","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,53,.html"},{"date":"17.11\n2011","title":"4 MIEJSCE FIRMY ATANER W RANKIGU 100","contents":"<p>Ataner zaj\u0105\u0142 4 miejsce w kategorii \u201eNajefektywniejsza Firma pod wzgl\u0119dem rentowno\u015bci brutto\u201d w organizowanym ju\u017c tradycyjnie przez G\u0142os Wielkopolski RANKINGU 100 Wielkopolskich Lider\u00f3w Rynku 2010 r.&nbsp;<\/p><p>W rankingu 100 znalaz\u0142y si\u0119 wy\u0142\u0105cznie firmy, kt\u00f3re dobrowolnie zg\u0142osi\u0142y sw\u00f3j udzia\u0142 i nades\u0142a\u0142y wype\u0142nione ankiety z danymi finansowymi. Dane te zweryfikowa\u0142a Firma doradcza BT&amp;Holding sp. z o.o..<\/p><p> Partnerami honorowymi Rankingu 100 s\u0105 Marsza\u0142ek Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego Marek Wo\u017aniak oraz Lo\u017ca Wielkopolska Business Centre Club.<\/p> ","id":"10","url":"http:\/\/www.ataner.pl\/aktualnosci,10,.html"}]